室內有樓梯通閣樓 觀塘複式居屋708呎賣720萬

發佈日期：2017年5月9日
相關連結：

【全港只得24個】放蛇睇極罕市區複式居屋 順緻苑經紀：早上睇樓當晚要入票搶！

【居屋轉私樓】柴灣杏翠苑住到大埔鹿茵山莊 黃遠輝：社會要有向上流轉的機會

_______________________

《壹週刊》周二娛頭 :
【直擊speed dating開檔】林作牛津劍橋死黨晒冷 單身筍盤逐個捉

記者這次睇觀塘順緻苑複式單位，發現原則閣樓有半身圍欄，可看見下層位置，並設有通風窗。經紀指可在閣樓間一套房，「自製」三房。她補充，曾有兩姊妹買入一複式單位，跟家人各自分住上下層。亦有英國留學回來的後生仔，連續買了兩個複式單位，「佢本來住寶馬山，(投資﹖) 自住，想找特色單位。」

觀塘順緻苑座落山上，環境清靜，連樓下住戶彈鋼琴的聲音也清楚聽見；不過交通略不方便，要在觀塘或彩虹港鐵站轉搭小巴或巴士。屋苑毗鄰順利邨，生活設施跟配套主要依靠屋邨商場及公園。雖然樓齡三十多年，但大廈保養不錯，感覺不太殘舊，經紀指屋苑大堂正進行翻新，將來呎價有機會因此提高至過萬。

屋苑未來也會翻新升降機，如果現時買入，她估計每戶可能要支付約二萬元的維修費用。另外，有單位位於大堂地下，門口走出數步便是大廈保安及升降機大堂，雖減省上落時間，但部分單位對著行人路，多拉上窗簾保障私隱。經紀指這類單位較一般單位價格低二至三十萬，但盤源仍然緊張。

撰文：財經組
攝錄：財經組

2011年180萬咋陰公
第一代居屋順緻苑 毋須補地價
觀塘半山178萬上車